最近Netflix上咗up in the air

Vera正到
點解Netflix hk咁少Vera嘅戲

最深刻佢同J.K. Simmons個段戲 佢地用左幾多錢令你放棄自己既夢想

唔知點解睇完好舒壓

最近多人比人炒就上呢套

但係其實果段都bullshit黎

go fuck yourself

都幾應景 發達大計新開始